梁天琦仲受緊牢獄之苦

你班大學生放一日假都唔夠想r多日

習近平都受緊美國之苦 理都理永遠國家主席先
唔分先後次序

鄰國既野關我地乜事

我地中國而家比美狗逼害,

兩隻都係支那狗

屌你老母遲啲 23 條追屌你

天琦判監果日喊到暈左幾日

鹽獄風涼水冷，打風都唔怕，開開心心又一日

香港人仲辛苦過天琦啦
天琦係個安全既地方食皇家飯
香港人出去返工返學隨時比樹壓撚死

屌你老母死返大陸啦傻西

見到香港人冷落天琦 我已經想返大陸了
不過無車返唔到

五毛勿覆

唔知佢聽唔聽到彭斯演講呢